屌幼星，又話山竹幾勁唔返工又剩，港島咪又係成班ol著晒黑絲返工

睇到我幾興奮

你瞓咗幾多日？

1

衰咩坐左48小時

你有...零

濕哂焗到臭

10